會員鐘培生請入 聽講鐘生會邀請其他youtuber/KOL/藝人打幾場 我建議搞場遊學修對蕭生

一個藍(賣TVB/AXA/麥當勞/Deliveroo 廣告)
一個黃(前人民力量中流砥柱)

一個後生 一個唔後生

一個冇學歷 一個高學歷

一個發白日夢咁抬高香港電影
一個好現實咁分析香港電影

一個為左錢可以唔要尊嚴 一個為左尊嚴可以唔要錢

我相信會係香港人第二想睇嘅拳賽

試當真成員幫完藍營 TVB/AXA/麥當勞/Deliveroo 賣廣告之後 同啱channel小著加熊仔頭合作 想洗底？

試當真又幫深藍(麥當勞)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

試當真又幫深藍(AXA安盛)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

古有藍絲2019後轉黃 今有試當真2021後轉藍

child燈仔真係雙標到癲

推

想睇燒生打才子